香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

香港警察向小朋友宣揚
暴力及恐怖主義

Source from Facebook: 西環變幻時

推

推到佢仆街

save低晒佢
大大力推

係咪好似ISIS咁洗d小朋友腦
好不安

好似石鏡泉咁, 用黎教仔?

屌晒你地班黑警教壞細路！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

又中 又中 又中回力鏢

走呀，好驚驚呀

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

關於林鄭 網上見到 一針見血

回力標

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

輕推一下

哇屌

又回力鏢

推 好不安啊

up

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

講唔掂就屈襲警

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

cls

笑左

射你黑警老母 !

推爆你

童兵

baba~ 禾又玩 禾又玩 禾要玩燈燈!!!

push

教細路用大殺傷力武器

推!啲細路會唔會盲嫁

推撚到佢仆街

已捕獲3隻

香港警察教壞細路

不已安

Push

嘩 推比記者print出嚟 質問黑狗

推呀

嗰啲雷射槍係指呢啲 （tag gun）

咁危險既武器 仲做親子活動
教壞細路呀

聽日記招

Binc

貼係連儂牆，用熒光筆標示鐳射槍體驗。

好驚呀

八鄉大火原來係咁黎

呢種細細粒黑警都譴責 話好有攻擊性
你個個成枝槍咁咪仲暴力

黑警向小朋友宣揚暴力及恐怖主義

推呀，一於玩大佢

班狗成日講雷射“槍”令佢地受傷，究竟雷射筆令班狗受咩傷呢？

比警棍打會棍傷，比食催淚彈會灼傷，全部都有明顯傷痕，有相，醫生為證

雷射筆到底可以做成咩傷？槍傷？話到會射到出煙，灼傷？有無證據，相，醫生證明呢？

香港警犬有咩好解釋！
點解雷射槍咁危險 仲要做親子活動！
謀殺？宣揚暴力？宣揚恐怖主義？
唔怪得而家咁多人拎住枝雷射槍周圍射
原來就係你地教壞啲後生仔！

好暴力

Push ar diu

出份佢果d大燈實驗啦
幾大流明盲眼對人有乜影響
日日係到照記者咪一樣賤格

嘩

警犬嚴重威脅兒童性命

還我真雙普選

PUSH

俾人試軍火

雷射槍

P

哇

不安

係元朗搞
知咩料啦

攻擊性武器

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推到佢老母變邪教！！

推推推推

嚴重譴責警方教導兒童使用攻擊性武器

wtf

好暴力呀

宣揚恐怖主義
好撚驚

個人會唔會著火

少年狗訊想整盲啲小朋友

請廣傳

推！！！！！！

推推推推推!

龍門仼狗搬

推爆 到時再去參加 睇下武器教學

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

記者們 聽日又多條問題

樓主你唔好咁痴線啦
呢d咁細眉細眼既野都俾你搵到出黎

好不安呀

原來用心良苦從小培育「暴徒」

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁樣倒台